想見空少 我問你答

上網都睇過下資料
見國泰係咪好難 英文要好勁
體重有無要求 皮膚唔好係咪唔得
見完一間 六個月內唔比見同一間 定間間都唔得
邊間公司比較好

識唔識游水

識 但有關係咩

Push

仲有 其實係咪好攰 定係好enjoy果種感覺

有要求
陰毛唔可以長過碌能

唔要呢個要求呀 最多剃哂佢

笑容 ＋gel頭

呢個基本野 可唔可以再詳細D

Keep住笑
頭髮露額
唔好太多野講
最好剃手毛(可剃埋陰毛)
其他都係正常manner

唔好太多野講
咁番邊間好 可以飛多d唔同國家
見完幾耐會有結果 出結果後幾耐要去training

Push push

如果計多國家一定係CX/EK/JL
KA/UO/HX航線相對少而且多day turn冇乜crew life

2nd in完好快有offer
通常一batch出offer之後一齊train
最快offer後兩星期上堂

唔該哂先 咁排次序去in cx > hx >ka咁好無
Cx係咪最難 英文程度要大概幾高
我諗我基本對話 應該無問題

睇你要求係乜
如果只計你講呢三間
錢一定係KA，crew life一定係CX
英文呢d冇話咩程度
當然conversational English is a must
就算你考試低分都冇問題
表達到自己唔好甩甩咳咳就得
所以如果你講唔係特別好
少講少錯

一齊apply好 定 一個一個黎好
小肥得唔得 米8 拉番望落無咁肥
皮膚唔好 暗瘡好得差唔多 但有d凹凸洞

一齊apply冇衝突喎 你係未apply架?
睇你整體係點 冇圖答唔到你
老老實實 皮膚差一定扣分
如果嚴重 可以考慮化少少妝
記得乾淨 唔好太多小動作

未呀 番緊第二份工 我諗要5 或 6月先quit
巴打做緊定只係比較熟呢行
我驚太早apply到時 得左 扣住左仲死

玩過年幾 已辭
都係既 反正長期有intake
good luck

其實我都無諗住長做
但巴打辭職既原因係咩

有諗過做big4但唔想咁快做狗 咩都無試過

飛夠就唔撈
冇前途 做唔到一輩

祝巴打前程錦繡

我之前去旅行見到uo啲空姐都係講中文

諗住dse完左就去in空少
留名學野